我今日對住我女朋友 真係忍唔住了

今日我同我女朋友去行葵廣
佢話要買個機殼
點知佢淨係睇淨色嘅機殼
屌 我心諗 條女都痴線架
竟然揀淨色嘅機殼
同佢個人一樣咁悶
於是我無出聲由得佢慢慢揀
屌 點知佢最後真係拎咗個淨色嘅機殼去埋單
於是我頭也不回咁走咗去
過咗兩分鐘佢whatsapp我問我去咗邊
我咩都無講
淨係淡淡地覆咗句你睇下你買咗乜

你都係想俾人負皮啫

睇黎你本身都積落左好多對佢既不滿咁喎

冇是咁的
負評

人哋買咩都要管嘅control freak

買咗咩色？綠色？

係我叫佢咁做

樓主做乜咁有閒情

0/10

小毒毒作的

佢肯定未買到PS5